中國香港預測

香港關口解除 中國殖民
本地人變二等公民
新一代香港人D子孫埋怨點解生佢地出黎比人睇唔起
學校禁止廣東話 但因為父母為香港人 普通話講唔正番學會比人䎵笑同欺凌
繁體字為禁文

香港女性以中國人為結婚對象
因為本地香港人被打壓
無錢無地位
過多一兩代
香港人消失
中國大統一

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

香港人買樓30%稅 大陸人免稅